搵到王婆婆！！！

【王婆婆最新消息】

收到保安局最新消息，當局已找到王婆婆。她人在大陸，目前「安全」。由於警方成功聯絡到王婆婆的家人，詳情只會向其家人透露。

王婆婆家人看到此post，請與我們聯絡，我們會馬上提供協助。

送中

「安全」？

軟禁咗 有城管照顧佢

點解保安局高調講

警察話安全

佢本身住大陸